請教一下，最近咩原因人民幣會升

唔識想問，求教

美金跌
債券通
中國收ICO皮
上海出石油期貨輸出人仔
A股入MSCI
人民幣入籃

諗唔到啦

謝解答！！

仲有冇其他原因?

剩係知依家大陸租金好和味

一個講哂，
北韓避險貨幣

但人民幣m2 係美元2倍，gdp先USA 60%，長遠跌先係喎

神棍個twitter 見到

因為美國打風，太陽耀斑襲美